有冇人試過有怪病，冇晒口水分泌？

試過兩個月突然個口超乾，超小口水分泌
原來人小左口水分泌係咩都食唔到咁濟
因為個喉嚨會好乾，連面包咁soft的野都好難吞到
印象中好似係食粥水渡過，不過就連粥水都會覺得好鞋

係咪訓左果陣俾人噴左防水噴霧

跟住睇醫生，話唔知咩病， 冇藥可以比我，寫左封轉介信比唔知咩科，冇理到挨多一排好在冇事

xerostomia

內分泌失調？

Google咗，好撚嘔